我要揼哂啲嘢食落地下

大陸女人發起惡上嚟 禾真系會巧gang gang
啲野食好慘 我屌你老母
窮起上嚟我真係想執翻嚟食

Where? 看圖作文？

灣仔包點唔知乜春門口
係咁對住個仔話
你老豆包二奶啊 唔要你喇

紅衫女人？

係 加個細路